


## Diagram pro 2. cvičení ##
![Model](cv2_model.png)




## Doporučený stav semestrální práce po 2. cvičení ##

* realizace herních objectu(doodle, plank)
* dekorator pro planky (po jednom dotyku mohou planky zmizet)
* visitor, pattern použitý na vykreslování objektů
